知唔知點解 D鬼係咁叫你哋討論加泰？

因為佢哋知射清真寺射印度有錢佬出事呀
今個星期最重要唔係關注加泰
係關注新疆西藏呀
人哋想等件事降溫呀
新疆西藏個邊嘅問題
係connect曬今次搞到嘅宗教同小數族裔嫁
清楚吓啦連登仔

推

今日twitter
有nba preseason 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2

agger

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會，9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

毛漢都畀人忽視

五毛好驚我地個加泰獨立集會

推
3毛其實唔care你去唔去
只係想啲人keep住嘈keep住亂

呢個先係重點

push

同意

push 幫新疆

星期四搵其他地方搞全球反警暴集會！
並強調參加撐加泰集會嘅都係五毛扮反送中人士

有陳同佳台灣唔講
有水炮車唔講